想知asso升學嘅門檻

依家讀緊CIE business sem2，成績好一般，兩個sem嘅cgpa都淨係得2.8，八大基本唔使諗，想出來搵工屋企人又唔比，想知道如果要升學嘅話，其他渠道有冇機會。

升top up cie自己都有

外國

Top up囉

top up
外國野鷄u

其實你個成績都幾好 平均有C以上 即係成績屬於優秀 相信你升學一定冇問題

你有錢就得 超易收

升OU應該都冇問題既

top up 比錢就讀到啦 諗下係咪宜家讀好過

後生讀左冇咩負擔 之後唔係話讀就讀

OU都係香港高等學府之一

可以試下PolyU Speed
應該冇特別大問題

CIE 睇高啲分
Business 睇高啲分
GPA 2.8諗定top up
公樹恆或者會收

In speed, we trust

魚仁生啦

我含我信

HKHSU
入硬一大無問題

讀asso都算
仲要讀最廢嗰間cie都算
仲要讀吹水公廁科business都算
咁都唔過三真係岀嚟做嘢算啦
認清自己定位 無謂勉強自己追求唔屬於你嘅嘢

讀CIE注定會失敗

想問各位巴打
畢左業近十年 副學士再 讀番topup是否on9?
係咪讀一兩年就畢到業？
之前讀太空人science

都出左黎做野啦
仲讀黎做乜 曬錢曬時間
而家搵工先黎後悔？抵啦當年唔讀書

我都是咁諗